影片推廣, 嫲嫲修道人叫我幫推既

並非賣廣告, like唔like追唔追都唔關我事, 我只係聽自稱嫲嫲既老媽子命令上唻推俾前線睇

昨日已推過, 老媽叫我再推一次, 重點係1小時28分開始, 有前線可做之事
無時間睇哂或對玄學完全不信既唔駛理會前面內容
但想了解前文後理就由14分鐘開始睇

自推10次, 有緣者見

自推一

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

自推二

乖喇

唔好意思, 下次發前會注意用字

自推三

個鼎?

幫推！

自推四

自推五

自推六

自推七

有講過22個手足左

自推八

係寶蓮寺個周浩鼎個屎忽窿有本基本法
叫啲人發夢去插佢屎忽

自推九

第幾段？我一跳跳左去鼎果part

基本上都講得合理 信則有 不信則無
推

22分鐘, 22個係直至9月8號既數字

最後一次自推

ok
幫手推 幫手廣傳

幫推